Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 462 6月肯派Marvel新野未

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

推

幫疤狗樓豬bb推

Last推

新post留名
諗緊含唔含淚訂新gg

IRON GG 2.0喎

真香

lm 另收地台算啦

許願成功

睇睇下藍色位好似有啲似大超隻料

3500

開個仲要3500

LM，推post終於快返少少

都係果句，便宜莫貪

[member
擺明係HT後門貨
快D去買
佢都賺夠想其他人賺下
/member]

Qui Gon呀，仲未收到

等派再收啦
話唔埋過幾日抽起條筋就派

當
6500
5000
5000
5000
8000
仲貴左?

Obi wan dx1900都有人秒
有冇咁癲

差唔多啦

突然彈起 r曬頭

後期單
今年都唔知拎唔拎到

估唔到都有番生嘅一日

其實開左幾耐訂

想問吓有冇巴打有2013年S B聖誕禮物地台？
想問吓佢支蛇骨係唔係可以俾個夾上下移位，姐係好似MK50果隻咁，定係好似Iron Man煙花機果支蛇骨咁，只可以定死喺蛇骨最頂位置？

3月開，我6月訂

大超料即係咩評價？
利伸無玩DC

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

成功人士名單1 (名人堂+第一次46 CA返貨) :
成功人士名單2 (低貫高買人士 + 藍絲文盲陳):
成功人士名單3 (John Wick + 第二次46 CA返貨):
成功人士名單4 (失敗人士):
成功人士名單5 (原子特別編):

GG Mark 4 開訂

陪訂黃 Anthony
公開首日會員+$200陪你訂

46 CCA 無限之戰

臭帽哥 強勢回歸（更多圖可以去名單一到睇）
簡單介紹: 佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬婆景仰；佢可以將Hottoys畀人嘅火炒得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅廿樓排隊！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－臭帽！

懷疑分身AC

同場加映，傻閪Sun Ho又比人笑撚鳩佢，好撚柒呀

豬嘉俊(進?)
俊？邊撚到俊呀？比我睇下？屌你老母!

成功買到耳環

btw 少少題外話
強烈建議大家將以下人物加入自己嘅玩具交收黑名單

衰偷野同交收時暴力Check件!!!!

旋拍：dickson309265
電話：９４７９９９１７
雖然唔知會唔會轉咗名同手機號碼，但都比大家知道下先！

請大家留意！！！！

希望師兄交收時唔好再受到暴力CHeck件呢D事，萬一真係見到賣家大大力好粗暴咁check件同扭你隻玩具時，要大大聲叫停同唔好。如果佢整爛咗就屌撚柒佢再要佢賠錢！

舊蛇架全部都係咁

咁睇尼要收番支新蛇骨

lm

咩都炒啲

點解依家冇得縮細引用內圖片
係公司睇圖好唔完全

斷氣了

今日大派貨日 定啲黎

SW又好
Marvel又好
來吧

唔知下隻派既Marvel係邊隻呢

blackwidow

Where is

大師又中

有生之年等唔等到侯活出mark 1合金

有2板大超

有冇新野

12月派第一水
我首日8點3月尾先有得拎
幾時先派得完

5月單，等全派

條友知ht無肉食
轉去炒switch

話左係就係 我d料 100%準

有冇試過派一隻派足一年?
CLS公司

Rocket

end game rocket 派了

fb

動漫骨，準備插水

呢隻都叫幾飛炒
抵死啦

竟然係Rocket跑出

之前我唔知，但隻throns 派左超過半年，都係派緊第4日一定會成為新紀錄

依隻真係冇眼屎乾淨盲
比個擘大口頭雕做咩柒
明明合埋口

點都估唔到係佢HT真係識比驚喜人

唔知首日又要幾耐先派得哂

條撚準備

就快開估 大貨會唔會 佛心 比個合口頭

派EG

希望派到我
反正我無玩過之前隻rocket

雷神應該出擘大口就唔出，呢隻就連出兩隻擘大口

大師d料真心勁 想跟你搵食

係舊版抽走左合口頭
唔知有冇機會用到

希望派耐少少 有得拎

冇可能，有我切

Rocket 首日單要派幾耐先派晒呢

諗下好

26號 2點半前

發覺全部舊模重用都派得好快

竟然派黎隻
利申首日排到仆街

拎得
第一隻End Game

12點幾
希望有

Hot Toys - MMS548 <<Avengers: Endgame>> 1:6 Rocket Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2019年7月26日14:30 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

早前於2019年X月XX日XX:XX 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

fb admin炒左佢啦，成日出錯野

Hot Toys - MMS548 <<Avengers: Endgame>> 1:6 Rocket Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2019年7月26日14:30 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

估唔到係佢跑出先我夜晚7點幾8點單 唔知使唔使半年後先拎得到貨

等你包膠

有吖派到2:30

依隻又唔係難整
跑出都唔意外

第一水擰得果啲都係勇士起碼排左6個鐘
利申次日

rocket可取單原價放唔放得出

我夜晚10點幾呀，有排等

爆冷
點估到第一隻係佢

我第3日睇怕人地跌穿原價玩緊 都未到我玩

個盒合口

排到夜晚個D先係 CHING
排到人地收場個D真係 屌爆HT

係首日單都係勇士，基本上首日個個都排6個鍾以上

3點半單

入面係開口

咁快整好都唔知大貨個樣掂唔掂

真係盒就好利申次日

5個鐘

唔好再提

封面就合口，入面就開口，玩野

我4:00PM入去乜都無行過即排, 出嚟個陣10:30PM
個陣諗點解自己要咁on9

係，排到10點9
嗰晚想收場，俾全場屌

我1點去 8點走好在有朋友一齊排 同埋同前後有計傾可以買到野食去到廁所

食完早餐入去
出嚟食夜晚個餐

見到D字都覺得慘

我都係，明知佢排得耐，好彩食左先去
排完仲有少少時間行個圈

未有得拎

boxart幾靚

咁不如派埋ip

咁下隻eg應該到環保隊長，個身基本上係iw改色放返隻䄂落黎

想逼死d誤食全餐既傻炒？

Thanos:

等緊開盒圖

個地台都未出
派黎做乜

應該冇咩特別
依家好小HT 開箱會嘩一聲

ROCKET應該海量放單

我自己一個去
好在一齊排既都有計傾下，無咁悶

駁唔到。

雙頭雕祈禱區

唔知3點9單下一水幾時派呢

巴打應該係指第一隻動漫派貨

ROCKET係早咗
原本Release date: Approximately Q3 – Q4, 2020
良心HEATOYS

到時出埋IP 就應該變咗好難追

早派就叫良心

對上一次係wm4同dr strange

可能講緊會場動漫野
Thanos唔關事

Rocket 首日夜晚9點幾單，可以準備做聖誕禮品

呢兩隻都海量單，有幾難追

係良心嫁啦 你睇ANTMAN同GAMORA
好似無左影咁

下年聖誕禮物？

一齊出，等比你地玩assemble

咁點會估唔到第一隻係佢，睇下其他咩料

果日我仲排左7個鍾

個隻錯版金手套thanos唔計啦金手套算咩end game

4點幾單，下一/兩轉有得拎掛

望一望電話入面上年排到隊頭嘅相....

夜晚8點

今日上去拎各位繼續支持大派貨日

差唔多時間喎

首日星期5 放工6點幾入場為咗隻BD iron man排, 排撚到12點幾屌那媽

ROCKET 10個訂9個炒家
85 BD 10個訂5個炒家
仲要90%人手禁85BD 驚執輸手禁埋 ROCKET

好多人迷信all in中標機會大啲

支持！要貨唔要訂

Rocket都唔算啦
venompool同GG先精彩

真係好耐冇上過去....

我對上拎個隻係Bucky

諗返起條龍都驚

From fb

入面果隻開口既我屌

快過我

辣殺

見到都眼冤

4點零3分嘅我唔知有無可能下轉有得攞

咁就千三

唔怪得味精圖都唔敢出

又幾撚靚, 但個盒點解唔整細d

未來RB店長

表情又衰又唔係真毛
如果真毛都可能入

點解要攬住碌柱

其實真係幾貴

扮攬住IP掛

咁大個盒咁細隻嘢

因為鳩企的話太細隻

等副廠幫手完夢

味精相都唔出，真係heatoys

係差枝大槍

1300 買隻合金fail 都冇咁嬲

睇睇張相下面隻yoda baby好撚恐怖

半價都要諗諗

等炒家特價賣比你咪冇咁嬲

無味精圖嘅

MR隻狼王

殘命

HT而家好醒，第一水派少少都叫準時，然後隔勁耐
鬼佬淨係有統計第一隻幾時派，冇計佢幾時派得哂

d關節唔加工會好軟

大槍又無，合口頭又無

又中

Venompool 後追左覺得好正

冇期望就冇失望

條友仔Insider黎

屌奶星2:30，排咗12個鐘呀屌

條友買堆單番加拿大咁有趣

佢以為現貨啦

好似屌緊碌柱咁

箭熊？
定賤熊

鋼管舞

不用分得那麼細

超人全派。

要幾張紙做乜
坐飛機番香港再攞現貨
定係條友騙子呃人單

啲配件少得可憐

咁就千三thanks

上左兩板貨就全派?

見到可取單-100

嗰開口完全格格不入

睇味精相睇到好尷尬
張張都係張口

隻手套應該同鎖匙扣 個隻一樣
真係環保到仆街

咁激動做what啊

覺得好嘈

估佢都係賣貨返大陸/賣比鬼佬個啲黎

完全晤夾

好想要合口頭，希望有副廠出

5月單收到email

好撚膠

係咪即係雷神有便服裝

真人黎

P圖啦

剩係頭水囉
大把土豪唔Care錢剩係想快啲玩到
你見咩toywonderland個條友頭水賣到天價咁都大把鬼佬搵佢買
不過只限頭一兩水有得做
香港派貨慢到屎咁

出去拎啦！

味精圖張張都開口
成個感覺好好笑

JM9

笑佢隻野要人排咁鳩耐
千三蚊，細細隻，得一個頭，配件又少

暫時呢張味精最夾開口頭

ok喎

係唔係托價?
之前好似係減 200~300

係幾有創意既
本身隻rocket咁少野玩

算唔算近期少數keep到同辦一樣嘅大貨

已經見到400蚊可取單
呢個徵價撚狗架啦，d人pm佢唔會覆

睇扑呃以為補返合口頭
真係諗多左

Captain Marvel 有email
利申13/2 17:16單

5月單

Rocket唔襯埋落iron patriot好尷尬

antman or bw

你是我肥科呢

真係大派貨日
大超，CM，Rocket

學味精圖咁襯住bucky先

陳生又暗示？

46 47 5真係最靚iron man

其實7唔差 唔知係咪炒唔起無人鍾意

炒唔炒得起同靚唔靚係直接挂鈎

不嬲都係炒價高=靚 (好似係)

你定義多唔多人鍾意，係睇炒價?

好似通常訂貨圖先有暗示
派貨圖好似多數係p出嚟

應該p圖？ht植髮啲髮尾唔似會植到咁還原

咁ga垃圾都要千3
拎千3買笨大隻巴巴 都冇咁嬲

我自己鍾意 但多數人講最靚多數就 46 47 5 6

合金im 我差3 45 46
但係我個人最鐘意係4 5 6
最期待bd85

睇就知係P 以HT屎技術會整到咁真?

攝影師自己加料唔係第一日既事，唔洗咁認真

士巴拿都出埋

橙髮紅女巫攝過咁多次鏡咪又係撚狗

知唔知cm今次派到幾號

仲要有新有舊 大家滿意啦

身為一個。。。。。

前面有留言，好似13/2

見佢話收到email
但email好似冇講派到幾時
我冇加名...所以睇下有冇人收到sms

咁47啲人咪精神分裂

買玩具都要計抵唔抵玩玩得都應該係閒錢黎，你咁計住玩會好辛苦
最緊要開心，抄家另計

係....一rerun就唔靚

係，所以rerun果日咪有人post千字抒情文

咁佢係唔值千3

諗起笑到仆街

挂你老母

-口-
味精圖

我自己玩都覺得唔抵

睇到好辛苦，下下都開口

買樓都要計抵唔抵買買得都應該係閒錢黎，你咁計自住會好辛苦
最緊要開心，抄家另計

又唔可以咁講，買樓會負資產
利申：訂左覺得唔抵

咁Rocket係唔係負資產

借錢抄咪會

〝▽〞

睇d圖
全部開口都幾好笑

幾大潛力玩搞笑野

果然冇辜負呢個名

首日已經平100$當初訂黎做咩

見到可取700重有人掃緊喎

其實啱pose嘅話個開口頭係幾靚嘅，但唔係百搭，情願佢當初開貴啲$1530比埋個合口頭雙頭雕

Sorry,睇錯，係次日開始平100放

直接係合口頭 比呢筆錢我會覺得抵

小丑女開口又係俾人屌

第一個EG竟然係佢

Thanos

Thanos已化灰

果個反而好正喎

要幾On9 先問得出呢d問題

呢條友以前成日比人串

頭先連登都好似有人問第一幅圖個個問題

呢條友d post好低質，次次有新野都第一時間開post，好似好有睇法但實質内容空洞無物

成日都on9 當有趣， 好難頂

根據近排派貨速度，下水rocket 應該兩個月後，派多一粒鐘左右

差一個鐘

閣下去年3月6日6時前訂的HOT TOYS Captain Marvel (Deluxe Version) (MMS522) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

On9仔

再慢d

差10分鐘

冇問題,遲早250,不過唔係依家

係

超人全派, 有興趣想收返隻。
巴打們知唔知咩價位到?
Thanks

眼見800

臭帽哥 表示已閱 開始掃貨

臭帽哥一出手，便知有沒有

屌咁撚多cca46 不如rerun埋原色46啦

新定舊架
fb見到

我都等緊，所以先唔入ca46

奢侈品/個人興趣拎黎同居住地方比較比個like 你

唔同模黎

條炒狗d
口水直噴落個盒到

下，咩話？

下，好出奇呀？

係咪出幾多CCA46 就買幾多隻?

又係酒麻地唐記

買到佢地窮，最大贏家heatoys

下,廣東話

2月22號單重未收到sms

都攞得btw不推thx

大脾

出血了

我張後期六月尾單..........年底唔知有未～

咁撚細隻 又係咁大盒

比你儲盒好睇D 好似係

Yoda都係咁啦

佛系等現

今年開概又無咩人訂
候活拿舊野 重出 變現貨賣
仲好搵
炒狗keep住科水 等蟹

影多幾張相po上黎比大家笑下嘛

睇fb得兩張

共國

派左咁耐先派左幾日
強國已經有現貨賣

有左幾個月

黨鐵幾時做9佢地

痴撚線

罰wm mk7 比D rb同th未

以為你影添

一陣俾個細盒你
又話逼死強迫症

分享下好靚仔嘅成功人士先

盒控表示正 等元祖6齊隊

比大盒d你 你覺得抵d掛

HULK大盒D 架

笑死

又係呢條友，成日見到佢d相

IRONMAN個盒好似高D架

重點係Rocket 係呢到佢係合口

黨鐵交收要罰款就係比呢班仆街帶起

2.0 校服版
合口

佢真係咁樣出
我屌死佢

跟住含淚訂

賺到fat fat

長做長有上樓不是夢

睇佢個樣就已經知係成功人士

全職嘛...
周圍走再轉手賺到fat fat

買返黎定低價收返黎呀#heheye#
唔記得邊個post前幾日見佢收左隻loki
ac都唔轉就放返出黎

依家d仆街
傾個陣就圓貼未開
交收我發現開過就話可能拎貨個陣開過黎check件
件貨唔係自己既 幫人交收乜乜柒柒
真係食屎狗黎

搵唔搵得返個post

當場屌鳩佢再話唔要啦

成年都賺到幾舊水架喎
香港就係咁多商業奇才搞到大家唔可以正正常常買玩具

唔記得邊個grp
上個post都有巴打po過
佢有個收野list專收二手開check mk50
收完唔洗1個鐘貴幾舊賣返出去

一張加幾百咁賺, 轉個手就賺錢

最後冇要 都冇屌佢 就咁話唔要 佢都好順攤 應該預左
覺得呢d人真係好可悲 為左錢 冇左人格
為錢去賣走 冇得用錢買既野 垃圾！

買邊隻

聽日咁岩係果到附近食飯，順便睇下有無先

合口頭好想要

合埋口既

多謝許願池 成功收左MMS438

舊版頭黎
不過冇磁石 眼鏡擺左係上面only

最後幾錢收到

合口真係正好多
屌你 猴活出隻開口
做咩柒

想問淨係開左膠袋點計

幾時出c3po呀

靚係幾靚但係有啲貴

最好加埋padma做set裝

有無人拎左rocket 質素點?

零可動無燈?

鎖匙扣好似仲靚D?(張圖上網搵)

有愛就入

候活點都會出的
我都等緊

睇你鍾意邊套衫
你有訂地台就一定新衫

ep8 train rey嗰套
純粹個人意見

繼續再返貨
候活加油

仆街香港派到擠牙膏咁撚樣大陸就現貨

罰叔上網收好過啦 低過原價

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

下我兩隻都有實物，ep7都叫唔掂咁最終戰版直頭係垃圾啦
行山裝就真係唔撚要

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

Wow

大蟲重塗隻葛林似好多，但隻耳仔仲係一大敗筆

有張後期rocket單 應該新年有得玩掛

2022新年？

有冇巴打有入ka隻大空魔龍
好似出得好正，想入

21年好嘛

好正好多野玩

我16:45 單，唔通你個陣排我後面

見2千頭到，D配件同戰損件多到
但ka好似都多問題？

老4下隻想要咩

ka d野唔多保值，2000樓下先考慮買

隻手套比左黑豹

大佬 我想跟你搵食

好 拎晒啲單黎全部派俾你先

呢隻唔夾

想轉會做巴迷了
起碼會買人

今日先話球會無錢買人

班主吞晒
大熊柒極都起碼買多球星

咩唔夾

隻手套個size

套戲係力架拎住hulk size手套跑

想收Han solo同chewie了
有人放3800都賣左

唔知擺邊...比佢拎住先橫掂佢都有拎住跑

其實呢隻手套剩係出現左幾分鐘

幾分鐘 夠ht出10幾個款

成隻野好癲，換件又方便，戰損又靚
如果呢套技術放喺im度

有冇同鎖匙扣比較？

今日繼續派新野 唔好比佢停

antman

Bw!

想問end game rocket個頭，係咪同銀河2個個頭一樣

巴打係咪用番銀2個頭

唔知邊到有得買番個合口頭

銀河2dx版 盛惠2500up

希望銀河3會換頭

銀2個d誠意度高好多⋯

猴活：

鬼叫而家d單多到做唔切

如果十一點去RB等開門 會唔會買到m46cca 呢

有冇人知RB 46CCA賣哂未？

價錢(原價）其實差唔多

IW 星爵其實幾夠誠意 但幾時派

本身寫都係Q4 2020

maxnut個 fb?

兩個英文都屎

英文句號好難用?

maxnut 條友 eq 好低 。
好心諗清楚先寫。
而家一節節咁睇死人，而且英文又差。

SL尋日睇味精圖 條褲隻色好似改左

仲有

坐館

後追中，求原文

仲有46，頭先好多阿婆
巴打要就快手

利申 買咗兩隻，一隻自己一隻幫個frd買，唔係炒狗唔好影我相

undefined開undefinedundefined口undefinedundefined靚undefinedd

如果買咗呢隻就會想追返黑隊長
都係留錢4寶6寶算

留錢了
4寶要full pay

4寶如果all in應該都要6500

我覺得4寶其一會係綠衫cm

當一隻NEON2300
其他3隻1500都接近7000

綠衫cm好呀，幾特別

Concept art 唔值炒呀嘛....

都有120蚊水位嫁，大生意黎
fb大把人hold貨炒

俾你一人入兩隻？

congrat

FB已經有人放$2700，fat fat la

點解WM 4咁正啲人都捨得賤價放

我同我老婆去 佢排我後面，職員問我係咪兩隻
我諗佢見到我兩個人
因為見啲阿婆都係入一隻

btw 比我老婆見識到大媽買ht嘅威力

咁你地都係一人人隻，堅持要抄狗坐貨

因為佢唔係玩家囉

佛系買現，食完晏慢慢去，有就有，冇就算

想問大媽件褸長著係咪一定出事甩哂色落戰衣度?

4寶緊係等現貨先買

好心d人唔係玩就咪撚買啦
好肉酸啊 賺個百幾蚊
車費都蝕埋

賣埋人格
正一垃圾人種

賺個百幾蚊 我真係係屋企訓多陣好過

Hea toys有幾多人炒 幾多人自用 心照啦

其實班友一次過買好多隻
一隻賺百幾 幾fatfat

依家成個fb gp都係rocket ca46
真係自用都唔知有冇一半

可能佢地回返上支那賣

賣返上去係真係賺到錢既老老實實 呢一刻
遲下佢地有冇錢玩我就唔知

有排放呀 EG個排d人痴撚曬線咁訂野 幾多頂唔住漫長既等待 btw Antman同Gamora呢侯活...

大炒狗一定係
甚至oversea
香港炒唔起都大量入貨
小炒狗就真係好撚on9

堅持原價炒狗收皮

睇緊玩具av條大空魔龍片
德哥周不時都屌ht d不足

一派貨見返好多好耐無上水既巴打

平時做cd rom 多

幾時先到我拎rocket

頭先仲諗住沖去rb睇下有冇機會買到46cca
但睇上網再望真啲啲相 望到佢面甲果兩條眉 都係冇乜興趣
又慳返二千幾

原價可取大把出面
真係有可能會跌穿1千
都唔知訂黎做咩

47都有眉 46先冇

我都覺怪怪地 用緊真人頭

46 46cca 47 依三個唔係都有眉咩
我覺得可能係主體配色問題 46 47有眉甲都冇問題 但46cca就好似怪怪地

派Alita未

46有 但無上色 唔明顯

都唔知點解要刻到咁深條線
明明電影都冇咁深

諗起嗰陣時用3700 收cca46都好鬼心痛下

Rich

46條眉有滲線嗰喎

概念版嘛 主要睇候活心情

好rich的肥仔

其實cm係唔錯...係冇乜可動

46沒油中間那條

有冇人知仲有冇46

大媽都玩L文 玩HT真係冇分年齡

好似話比佢地掃極都仲有

46幾錢
但入完又要入埋隻美隊

候活：rb有錢交租了

最新叫價, $2480

有$100收, 終於唔洗食草

又食又拎 炒HT真係冇得輸

臭帽哥：候活我hi你 又話限量概
我班買手11點買到兒家都仲有貨

我去到賣哂

等陣七點幾又有貨

由佢，連coupon都唔想俾人賺

炒家記得strong hold, 蝕賣就柒😂

47可摸耳快d出貨打沉班炒家

睇我德睇埋HB條片，阿嘉真係屌到體無完膚

真係賣極都有

今年Q3-Q4派？

呢家好似得返3000 2手

幾時又大派貨阿

我而家都佛系，買唔到就算
諗返前前後後經過4次都買唔到，天意黎
最緊要睇炒狗仆街

屌肯rerun原色46未

Agger，反正又唔係原色，
收少隻都唔撚益班大媽炒狗

成本高冇肉食，地台都蝕晒錢

真，HT出一隻蝕一隻，唔明點解仲生存到，猴活幾時破產

咁ＯＮ９既野你都講得出

猴活出movie promo plzzzz

繼續cca46

re46

gogogo

前幾日先睇完im3
好撚正

要tdk定46

Yoda我都想收 許願池

笑左

46

Tdk

真玩家一早訂左啦,真係有心想要

why not both

下隻派ffh未

猴活真係大細超 大陸做會員就咁易
香港做會員就好似求佢咁

現貨

首先你要係會員,但香港會員真係

仲要一做做幾年

早3個月通知
我地？爭餐死都未做到

依家唔洗做會員啦 過多排又可以原價接單

我地咪要餓狗搶屎

搬晒個櫃既ht出嚟仲攰過返工

巴打好多貨

Ching一定好多ht

要入迪士尼先買到喎

係鬼 得廿隻

全部im

已經好幸福

咁你都知

你齊曬啲合金ah ma

1k

冇mark 1唔叫齊

勁搶

齊哂咁rich

唔係齊晒 有幾隻我都冇

邊幾隻 留名待笑

自己有冇得整返，好吸引

neon tech 三隻都冇

做咩唔追埋佢
我印象中你個櫃 罰企都擺到好多隻下

我記得佢個d真係全部罰企

我記得呀 重有人為左咁鬧佢

有冇得睇返

又趕住賣返比大陸

佢好似成日都出現

我擺完隻hb已經冇晒位 遲下幾隻都唔知擺邊

冇罰企啦家下

無圖無真相

應該有得揀厚度

原來咁岩有巴打問

我冇櫃唔敢擺太多出黎，隻gg食哂塵之後我都擺返哂入盒
你呢款我見淘寶好多人造，但係密封門既唔多，買前記得問清楚

其實ikea櫃都唔差
外國個d係用依隻

要買幾個櫃
香港邊有咁多位

DETOLF真係鬼佬最愛
但對香港嚟講真係太嘥位

唔想又比人屌

諗唔諗住配個包膠body比leia

你影得好搞笑

我好似仲有你張相
果時cap比個fd睇

你同你個frd講啲咩

依家有似D barbie公仔

比佢睇下人地幾勁 有咁多im 果時我同個fd先岩岩入坑

會呀，可動性大d

笑😄

binc

認真影一張

神之手

想ht出ep9 回憶training嘅兄妹set

似限定野

限定仲好，唔洗等咁耐出貨

係咪有清想玩battlefront

可以組隊

Tg

全派。

咁突然未有錢。。。收佢

佢冇license我唔撚知佢咁大口氣做嘜

佢嘅野好似唔賣

要食骨又同普通人無分別
反正宜家都唔洗搶上網登記

好耐冇用過呢張gif

二手應該1300~1500左右就有

HOT TOYS M記預計Q2-Q3派貸:
NEBULA
HAWKEYE
BW
CA.
紅金GG
儲定錢啦

原來紅金係預咁快派

我都係呆左下 仲快過其他gg

呢個時間仲係香港 可以拎兩隻

訂個陣有問 職員話都唔知點解遲黎先上岸

5隻中晒

早兩日拎rocket仲見到有得訂

唔撚係掛

2隻 安全

睇官網, 紅金Release date: Approximately Q2 – Q3, 2020
之前訂好似先係講2021 Q1, 如果無記錯

我都中哂，不過有3隻後期單，冇乜所謂

我訂個時話係2020 Q3

咁我記錯了

紅金個時間係預得好早，但唔信可以咁早出

係.. 我一直以為下年先拎得... 心諗end game都未出齊
不過紅金應該高質, 都想快D拎上手玩

唔係好想面對CA
有冇關於個盾既好消息

想問如果想加長個隊長頭的頸 有冇現成的配件？

中二俠

ant man去咗邊？

venompool 呢？

快點派！

點解要落咁大雨吖 好想出去訂gg

我中4隻 不過除左BW全部都唔係早期單 應該派到下年佛誕先到我
派左我隻Antman同Gamora先啦 侯活

落雨又冇貨上

上左你都唔知啦隻rocket咪係咁

女朋友唔肯出 又唔比我自己出

換左個女朋友去

去睇batman

BB？

弱弱一問，M記係咩

Marvel野

Hottoys 啲派貨日得啖笑
真係準時咪又係派個三個鐘

係我諗住睇返囇3部曲始終戲院同bluray都係差好遠

THANOS

佢係咪做緊百幾蚊可以睇曬三集？

pk了
上面全部都有訂
唔講儲錢，都要諗屋企點處置

真係weak

hb 好好j

我都諗住咁
UA肯加場未呀屌

三個鍾咁多咩 派完下一轉等多兩個月

黃百嗚間野重有好多吉位

mk6好正

想睇IMAX

幾時先下一水手持23號1點單

拎嗰陣記得拎車仔 我冇拎車仔拎到拉傷隻手要睇跌打

戴護碗啦 你真係真戰損

日日都有野笑

FB有隻3700 46,比人秒左

麥當勞呀豬潤

豬潤

我以為係唔知邊度預告黎緊hottoys派咩貨

Hottoys 自己預計

hottoys個預計時間蒜鳩數啦

世界級成功人士：原子BB

原子連登會員編號：#141210

原子分身AC: Jeonjisu

原子分身AC連登會員編號：#14652

繼續佛系徵Qui Gon

班傻鳩係咪覺得將大話講十次就可以變成真

要正價150蚊

re batman好過

好抵....我見tdk單飛imax都要80
不過無咁多時間睇曬3集

rocket派到邊

香港

見呢張飯盒圖
笑足咁多次

tdk重上
都未rerun

而家HT啲QC係咪食左屎
仆街隻野全新
個裙位個較痴實左
係咪AA膠溶解劑可救

痴實左咩你隻腳可以拉落一格

個裙位本身可動?

佢圈緊嗰個裙甲位可以上下拉出黎
不過望真啲 隔離個裙甲位好似刮花左
本身出廠係咁 定自己刮花左?

咁樣明顯見到個問題
求救

舊化黎，睇返我隻46都有

咁都好啲
不過你個情況 比我我寧願唔理 因為佢可能拎膠水痴死左(個膠位可能一早收左皮)
至於你話AA膠溶解劑 未試過 唔敢搏 如果你可以好小心 控制到唔會掂到其他漆面 就可以一戰

傳說中五神合體?

以為自己眼花

佢啱啱坐完監出黎

佢坐左時光機返左上年

我落左好少WD40去試又唔得
用力整又唔得
兩邊對比過又唔似係歪左

你底個到影張相黎睇下先

個POST 2019年出?

2020年版，盡量影，我肉眼就見唔到問題

千年頭雕
係咪冇變過？

所以咁早派貨

好似話話個頭加左攝石係額頭眼鏡位？

個眼鏡係磁石件 新頭有磁石 舊頭無

街鋪終於派punisher

幫你推推

padma
C3po

1001個個係傻仔

fb有$550 ep9 ben比人要左，次次都事後先睇到

我係傻仔

push

大力出奇蹟
啪一聲成功左

1001